民建聯派口罩？本土？求解

如題

前排見街站有派唔知係咩樣
攞嘅要留身份證同電話就知咩企圖

加＄80，先有口罩，唔知玩法